中科開記者會狙擊黨鐵

中科即將召開【打鐵趁熱】四步曲行動的記者招待會，說明調查委員會現在的問題，以及狙擊港鐵的重要性。 絕對不容有人利用調查委員會混淆視聽、蒙混過關，幫助涉案機構和個人逃避民事及刑事責任。 香港一定要追究承建商、港鐵及相關政府官員的責任；一定要追回花得不明不白的公帑。

日期：2019年11月4日
時間：2~3PM
地點：尖東南洋中心3樓2-4室
屆時本fb網頁及立場新聞將會作出直播

我們留意到，連登討論區內好些意見似乎是建基於對事實缺乏認識，我們歡迎連登討論區內持有意見的手足蒞臨討論。

Source:

大家spread去多啲記者到

推

Push

Pish

甴大大

甴近平

曱甴平

習曱甴

推出去

曱甴平！

留名

人民英雄

曱甴平

甴近平

P

live

直播開始

立刻live中

立場:

live中

push

曱近平

狙擊港共

專業清算師

UP
曱甴平

ppp

宜家講到其實所謂嘅「獨立調查委員會」都係癈嘅！

因為政府同港鐵係度打籠通/ 講完

沙中線事件正正證明咗
只要政府夠無恥
獨立調查都係廢

呢個真

獨立調查委員會前車可鑑

好波

捐左500支持

甴近平 習近平 曱甴王

我會課金

潘朵拉盒子

黨鐵，政府，警黑 合作無間

中科

大家幫手課金眾籌

黨鐵呢間仆街企業一定要追殺到底

中科真係all in左..... 贏定輸我都唔覺得工程界有人夠膽再用佢

連登仔真人點會現身

Tui

冇人推？好撚緊要依個

要推啊
工程界原來咁黑暗

中科要眾籌司法覆核呀

簡單D講 個獨立委員會有5個人..
中科同政府請既港大教授專家證人
另外3個係黨鐵 禮頓個D既專家證人(係商業市場受薪)

港大2位就話有差26 CM? 係有問題
另外3位話無.. 用語言偽術去講「唔會對結構有問題」 即係差26CM都OK

依家就講緊獨立調查委員會唔係一個可靠

甴近平 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平

懶人包
中科篤灰禮頓港鐵
之後中科一直被恐嚇打壓
包括政府換走事件後支持中科嘅水務署首席工程師
鑑於傳媒廣泛報道政府成立獨立調查委員會
委員會中嘅港大顧問作出對港鐵不利之報告
港大顧問之後被換人
由外國聘請嘅專家顧問
於工程結構方面只有學士學位
委員會報告方向
由最初特首下令調查是否違反合約
錯誤引導去只要工程安全就放過港鐵

中科4部曲
眾籌500萬進行JR等工作
繼續挑戰港鐵

最緊要係眾籌呀，link都唔出

獨立調查委員會前車可鑑

請支持中科眾籌

Facebook

習近平 aka 習曱甴 aka 甴近平 表示支持

中科好波！

支持中科

推推推

四部曲

中科呢單野已經俾大家知乜鳩獨立調查根本冇撚用

agger

up

習大大最愛甴大大

之前籌錢夠唔夠

不嬲黑暗 你話到下事既管工已經好多油水抽 何況佢地呢D大粒野

推上熱門

得萬幾蚊

幫推

做實事

唔夠
目標要籌550萬
但係依家得萬幾蚊

真正行動post

支持 屌撚死狗鐵

推爆佢

我係咪見到光復香港

今鋪起碼要光復工程界

幫推 同時宣傳8點民間記者會

Cls 中科真係好夠薑 好型

puh

獨立調查的確係廢

中科真係攬炒先驅
搞到自己成個香港市場冇左
走得太前

是